麵仔可唔可以每日開post報報平安

好驚麵仔比狗咬
麵仔可唔可以每(個交易)日開開post講講方向,比我地confirm下係咪本人開post?

人地過幾日開刀
咪搞人啦